有冇巴打係Citypulse上面買過champion？

點解咁平嘅？會唔會係假貨

美版？

yes

但我睇過官網d價錢，citypulse平咗差唔多50%